{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047723",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151588?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "스타즈호텔 프리미어 동탄"
    },
    "text": "スターズホテルプレミア東灘は京畿南部圏最大規模のホテルで、440室の明るくモダンな客室を備えています。 ホテルの近くにはセントラルパークと川があり、澄んだ空気とともに休息を楽しむことができます。 タイムテラス、東灘北広場、東灘南広場が近くに位置し、様々なグルメやショッピングを楽しむことができるメリットがあります。 スターズホテルプレミア東灘は、様々なライフスタイルに合わせたサービスで、子供と家族が一緒に滞在できるよう、キッズ専用キャラクタールームを提供しています。 また、ホテル内で朝食も楽しめます。 朝食は週末及び祝日には06:30から09:30まで、平日には06:30から09:00まで利用可能で、料金は大人は18,000ウォン、小人は13,000ウォンに策定されています。 スターズホテルプレミア東灘は、さまざまな付帯施設とサービスを提供しています。 24時間営業のフロントデスクがあり、全室禁煙ルームとなっております。 手荷物預かりサービス、ビジネスセンター、フィットネスセンター(宿泊客無料)など、様々な便宜施設をご利用いただけます。 電気充電器、空気清浄機、アイロン、ベビーベッドなどもレンタルできます。 スターズホテルプレミア東灘は地下2階にフィットネス施設を運営しております。 平日は07:00から22:30まで、土曜日は10:00から17:00まで営業しており、日曜日および祝日は休業日です。 ご利用の際、個人用スニーカーやタオル、運動着は無料でレンタルできます。 スターズホテルプレミア東灘は京畿南部圏最大規模のホテルで、出張や家族旅行に利用しやすい空間です。 清潔で快適な客室と様々な付帯施設、サービスを提供しており、多くの方々のご利用をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "スターズホテルプレミア東灘はどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "24時間営業のフロントデスク、禁煙ルーム、手荷物預かりサービス、ビジネスセンター、フィットネスセンターなどの便利な施設があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの朝食は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "朝食は週末及び祝日には06:30から09:30まで、平日には06:30から09:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "大人は18,000ウォン、小人は13,000ウォンになります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのようなレンタル品がありますか？",
            "answer": "電気充電器、空気清浄機、アイロン、ベビーベッドなどがレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフィットネス施設の営業時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "平日は07:00から22:30まで、土曜日は10:00から17:00まで営業しており、日曜日および祝日は休業日です。"
        },
        {
            "question": "フィットネス施設の利用にはどのようなものを持参すればいいですか？",
            "answer": "個人用スニーカーやタオル、運動着は無料でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "スターズホテルプレミア東灘はどのような目的で利用することができますか？",
            "answer": "出張や家族旅行など、さまざまな目的で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "スターズホテルプレミア東灘の客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "明るくモダンな440室の客室で、清潔で快適な空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "セントラルパークと川があり、澄んだ空気とともに休息を楽しむことができます。また、タイムテラス、東灘北広場、東灘南広場も近くにあり、グルメやショッピングを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "スターズホテルプレミア東灘は子供と家族連れでも滞在できるような施設を提供していますか？",
            "answer": "はい、スターズホテルプレミア東灘ではキッズ専用キャラクタールームを提供しており、子供と家族連れの滞在に適しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 563
    }
}